有無人好驚雷震子？

細個睇封神榜覺得佢個look好恐怖
而加覺得好核突 有種講唔出既奇怪感覺

...

鄭中基呢？